最近個兩集running man 全昭旻好嘔心

成鳩日係度發姣
我知係綜藝效果
但佢個種演繹方式同光洙好唔同
光洙個種娛樂性好好多
全昭旻就搞到自己成個妓女咁
原本個定位係瘋瘋癲癲都幾搞笑
一做痴女就好難頂 呢兩集有全昭旻嘅飛晒黎睇

可能我比較大男人主義 綜藝黎講花心角色都係男人做先好笑（可能睇慣光洙做
女人做真係好似搞到做雞咁
寧願睇鐘國做花心男

有冇人知韓國個邊啲人點睇？

我自己都覺麻麻 另外啲成員互動好睇好多
跳舞 遛冰好好笑
但係hater gonna hate
如果由智孝做肯定無人反 話埋鐘國吃醋 又有另外個話題
仲有查實唔鍾意咪唔鍾意
你地班友日日係度引戰嘈交仲要引到專登出黎開post究竟博咩?
真係未見過睇個韓綜個個禮拜都可以嘈
成個post都係罵戰應該多得你依種人唔少

無左星期一早唔睇啦